求一乾淨的男人，本人十幾歲的活力，二十幾歲的外在，三十幾歲的思想，四十幾歲的眼界

求一乾淨的男人，我有潔癖，無論身體定感情，由兩個人一開始互相了解，即使未一齊都不能再對其他異性有興趣，有的話就代表對方不是自己最適合的人，先會俾其他人吸引到，咁就可以NEXT！

自我介紹：
身高162cm，34D/24/35.5
理性，客觀，思維開闊
好似十幾歲少女一樣鍾意講笑，二十幾歲的外表，三十幾歲的思想，四十幾歲的眼界

故希望對方：
177-180cm（太矮唔好，太高都唔好）
有定力，唔好色（準備好隨時我會重金禮聘其他索女勾引你，把持唔住未必無後續，取決於你ge本事而對你提供有限度ge感情）
唔嫖唔賭唔吸毒（同蠢ge人一齊會變蠢，我寧願醜都唔想蠢）
幽默，樂觀，客觀，唔要鄉下佬思維（覺得自己未經歷過的事情就一定無可能發生）
有十幾歲男生的簡單，二十幾歲男生的活力，三十幾歲男人的體力同體魄，四十幾歲男人的思想
月薪港幣30k以上，70k以下（人工太高有閒錢做壞事，人工太低我唔想湊仔，我唔會用你D錢，你都唔好用我D錢）
接受婚前無任何親密接觸，但我是不婚不育主義者（能接受呢點，我會接受你有限度外出解決性需要）
以下幾個星座不用申請：白羊座，雙子座，處女座，天蠍座，摩羯座，水瓶座
以下幾個生肖不用申請：馬，雞，兔，龍，豬

有興趣想申請此職位的直接填好以下表格貼係留言區，唔睇DM！我會係留言區挑選出first in適合人選開群組用video call左second in, 最後兩強會分別有一對一面試，然後選擇其一，其他參選者有機會日後職位重新有空缺時被聯絡再參選。

身高：
身型：
年齡：
星座：
生肖：
月薪（港幣）：
優點：
缺點：
智商測試得分：（需要提供專業報告做證明）有無離婚/喪妻經歷：
一個選擇你的理由：
你的相片：

多謝各位參選者

鬼叫我阿媽生到我咁正

仆街星座中咗無得in

接受婚前無任何親密接觸，但我是不婚不育主義者（能接受呢點，我會接受你有限度外出解決性需要）

==有d咁奇怪既要求
容許自己條仔叫雞

不如樓主放自己相先，之後先講你嘅要求

有潔癖但係又接受對方係外出有限度解決性慾…
樓主咁雙重標準嘅

勇士

我個樣見得人怕咩post

吉良吉影啱晒你

男男都咁多要求

.欣賞你姐，唔洗咁大反應

你唔明白架啦，依家世界誘惑太多，我竟然確認唔到人地是否受得住誘惑，我只有用其他方法去保障自己身體健康，我怕有性病咋，何況大部分男人都唔會甘心同從內心願意一世只x一個女人，咁倒不如一開始大家講清楚，咪解決左兩性關係內最大的問題咯，其實要維持長時間愛一個人唔難，難在長時間只x一個人姐，因為人都係自私，永遠最愛係自己，同維護自己的利益，我明白同接受，只不過我有自己的擔心，做任何野唔好影響其他人係我最大的做人宗旨

米25拉-.-

點解嗰啲星座同生肖唔in得
算命話會克你？

我屬兔1987年

接受婚前無任何親密接觸，但我是不婚不育主義者（能接受呢點，我會接受你有限度外出解決性需要）

咁即係叫唔叫得雞牙？

我識一個人, 唔知岩唔岩你.
佢有海狗的身型, 可以飛到麻鷹咁高, 其間仲可以鬼殺咁嘈.

有齊你個list嘅條件會唔會黎應徵呀？
卑撚到要出去叫雞黎解快性需要？
似玩膠多撚過真心

一個月人工幾多？

性都係作為兩性之間相處既潤滑劑，呢個世界誘惑咁多，你仲容許佢出去叫雞，萬一沉船呢？又或者日子耐佐，越發係呢方面攞你同其他對比，就會越來越多爭吵。

如果你擔心對方有性病，你不如直接叫對方全身檢查一次攞份報告俾你

再唔係，你咪學日本個女仔咁咯，公開招募男朋友，月薪包起成個人，唔準佢返工，唔準佢有同其他女性任何來往

以下幾個生肖不用申請：馬，雞，兔，龍，豬

輕功既奧妙之處

我22

人生木22了

柚22了

A0絲？

男人有34D真係幾難

以前啲ex係咩條件，定仲係A0

樓主你冇講你幾歲喎。你可能係十幾歲既活力，廿幾歲既外表，三十幾歲的思想，四十幾歲的眼界，仲有五十幾六十歲既年紀

星座竟然冇天秤

唔洗講咁多
你淨係俾34d我firm下
即刻交表interview

利申：以上一樣都無 過黎搞事

認真post咪搞事

濛
#2419

BLOCK
拉

身高：180
身型：75kg 40吋胸，30腰
年齡：28
星座：巨屌座
生肖：巨龍
月薪（港幣）：33k人工，其他收入唔計
優點：識念力
缺點：成日破壞時空
智商測試得分：200以上，天文k集空間測試
離婚/喪妻經歷：無
一個選擇你的理由：男人見到我都鐘意我
你的相片：搵下碧咸20歲既相

你係都唔俾我低調
咁我交表係啦

ON9女人，仆街死啦

你好好打咩你屌你老母

24腰咁粗㗎

其實discuss條女搵仔做乜，又無sex又無親密接觸，即係識朋友？但我幾期待佢重金請索女色誘我試我定力

覺得自己係淫底女仔

到底淫唔淫？

濛仔唔好唔要我

外表斯文 內裡open

英文1都可以揾咁多 你做雞？

係 喺你老母隔離房😂😂

婚姻配對事務所

www.merrymarry .jp.com

講咁多，POST你張相嚟睇下先

開得個咁嘅post就知你冇三十幾歲的思想，四十幾歲的眼界

睇到個ID都知咩事啦

有咁既條件駛撚揀你咩
btw 假膠post

係咪會識到日本妹

建議樓主去搵狗做另一半

Too long can’t read

貼係留言區，唔睇DM！我會係留言區挑選出first in適合人選開群組用video call左second in, 最後兩強會分別有一對一面試，然後選擇其一，其他參選者有機會日後職位重新有空缺時被聯絡再參選。

身高：180
身型：八舊腹肌 人魚線
年齡：28
星座：金牛
生肖：牛
月薪（港幣）：68000
優點：港美混血 靚仔細心 無性需唔會偷食
缺點：太靚仔所以令人無安全感
智商測試得分：160
離婚/喪妻經歷：沒有
一個選擇你的理由：完美男人
你的相片：你畀我先

video interview嗰陣射你mon

就係你呢啲人搞灣晒連登

仲有一百歲嘅智商

肯填表既智商都有限啦......醒既人會唔會睬你呢？on99

傻鳩先係連登徵伴侶

欣宜呢

樓主pin this

肥妹醜女都咁高要求

講明先，係樓主話想要欣宜我先po既

老濛又黎

$30000港女

五十歲的性能力

你有五十歲的年齡？

60幾歲嘅性能力

咪撚推呢d垃圾post啦 咁都熱門

係

係囉 攬住個熱門過世先光復到香港架嘛

人工太高申請唔到,睇黎要轉職

五十幾歲的奶子

相呢?

你話攪笑都算, 認真就仲on9, 抵你成世冇仔

可唔可以幫我念一念今晚啲波

一巴車死你都得啊

四十幾歲嘅活力
三十幾歲嘅外表
廿幾歲嘅思想
仲有十歲嘅眼光
受溝唔受溝
利申：冇Bob

GAY

身高：177cm
身型：健碩
年齡：34
星座：獅子座
生肖：虎
月薪（港幣）：48k
優點：靚仔有型大隻可愛上進有禮貌聰明不嫖賭飲吹
缺點：冇缺點
智商測試得分：118
有無離婚/喪妻經歷：冇
一個選擇你的理由：I am the one.
你的相片：

capoo可愛d

但係佢冇嚟申請

繼續推垃圾文 做真中國人囉
做港豬最開心 香港關我撚事
乖乖地唔搞事 繼續返工拍拖

你個腦淨係同時做到一樣野

笑撚到我仆街

想知推完咩post唔使做真中國人似做咗好多嘢？我立即推

係咪移民post？

我識有個user叫宅男先生
可能啱條件

屌你收皮啦 佢處女座

各位竟然會回應濛

乜唔係雙魚座咩

係咩

有十幾歲男生的簡單，二十幾歲男生的活力，三十幾歲男人的體力同體魄，四十幾歲男人的思想

但佢中晒喎

tg: hugo1991

Who

寧願醜都唔想蠢
即係暗示佢好醜

畀你打飛機咋
av唔準睇

邊個？

gay

我黎 咪撚推

不婚不育
可以接受條仔出去食女

不如調番轉頭問你
條仔做咩要簡你
去食d正常女唔好？

Second in 使唔使著泳褲？同獎金有幾多？

但寫住【有限度外出】喔

唔通打飛機都要去郊野公園？

外出＝唔係同佢
唔係畀佢出去

你好貼地, 呢d 只係基本要求, 恐怕連登仔太fit 唔啱你要求啫

即係點。。唔明喔

死傻系話緊你

Hi, 臭雞，我地又見面啦！

冇圖你講乜都得，不如你話你大波健康膚色混血兒啦吊

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

起底先答啦
樓主「濛」係男人

女人嚟㗎

之前另一個post有交流。
佢認咗係男人。

身高：155cm
身型：略肥
年齡：41
星座：金牛座
生肖：羊
月薪（港幣）：12,150
優點：A0
缺點：毒
智商測試得分：（需要提供專業報告做證明） 93
有無離婚/喪妻經歷：A0
一個選擇你的理由：A0
你的相片：

男人嚟㗎

有都唔揀你啦 162 34d

屌你老濛

收皮啦屌你老母臭西

你幾時變左性

有病番青山啦

做咩鳩

所以我先以為你係絲打

屌 入面全部都真心

對於求職者有要求，合理

同樣求職者知道可以得到d咩待遇，亦合理

例：34d但無性生活，咁呢點可以無視

討論左咁耐圖都無張

一日未有34D圖都唔考慮報名

屌你老母-.-

星座同生肖都中埋

咁你姐係幾歲

關你撚事屌你老母

婚介所可能幫你到

推

月薪：$0
其他都符合

你唔好咁啦

柒撚濛濛食檸檬

聯絡方法？

連登仔70K以下 fail

去到100K以下，應該有5%連登仔合資格。